{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048221",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074671?place[place_type]=GID&place[gid]=1074671&place[latitude]=36.9414706634&place[longitude]=126.3015532999&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 오투오션펜션"
    },
    "text": "泰安オートオーシャンペンションは宿泊をご希望の方に最適な場所です。 ここでは干潟体験と海水浴を楽しめる砂浜が用意されています。 オートオーシャンペンションは海の前に位置し、横と後ろは松の木が白っぽい山に囲まれています。 ここでは恋人、家族、親戚、同僚と一緒に素敵な思い出を作ることができます。 ペンションの予約案内です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できません。 ペットと一緒にいらっしゃる場合、入室できない場合もあり、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 予約された方は入室と退室時間を必ず守ってください。 客室及び周辺施設の利用中に施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 客室内での魚や焼肉、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所でのみ可能です。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンション内では様々な施設をご利用いただけます。 メゾネットタイプの客室、IPTV、Wi-Fi、バーベキュー場、屋外プールをご利用いただけます。バーベキュー炭とグリルのセットは2人から4人まで20,000ウォンで、炭の外部搬入は禁止されています。 暑い夏には屋外プールで涼しく遊ぶことができ、駐車可能で、ペンションのすぐ前には加露里湾の海があり干潟体験を楽しむことができます。 客室はローズマリー、ジャスミン、レモン1、レモン2、レモン3、レモンタイム、ラベンダー、セージ2で、様々な大きさと人数に合わせた客室をご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "オートオーシャンペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、入室できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約や宿泊をすることはできますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や焼肉、炊事道具の持ち込みは禁止されていますか？",
            "answer": "客室内での魚や焼肉、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設は何がありますか？",
            "answer": "ペンション内ではメゾネットタイプの客室、IPTV、Wi-Fi、バーベキュー場、屋外プールを利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットの料金や規定はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキューセットは2人から4人まで20,000ウォンで利用できます。炭の外部搬入は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはどのように利用できますか？",
            "answer": "暑い夏には屋外プールで涼しく遊ぶことができます。駐車可能で、ペンションのすぐ前には加露里湾の海があり干潟体験を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "オートオーシャンペンションの客室の種類は何ですか？",
            "answer": "オートオーシャンペンションではローズマリー、ジャスミン、レモン1、レモン2、レモン3、レモンタイム、ラベンダー、セージ2の8つの客室があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 560,
        "QA": 484
    }
}